有冇巴打隻狗試過咁

我有一隻11歲嘅貴婦狗 佢尼兩日冇啦啦勁痴人 但係條尾就收起左(姐係d狗唔開心 唔舒服果隻收尾)

又抖晒大氣咁(狗仔夏天天氣熱申晒脷果隻)
開風扇同冷氣比佢都係咁
但係我另外一隻poodle 又冇咁嘅問題
佢肯食野飲水去廁所
所以我想問下咁多位巴打隻狗有冇試過咁

佢依家咁樣望住我 但係條尾係收起左

有時間就陪佢多D

狗狗

有無心臟病問題？
盡快比醫生檢查下

收埋條尾有咩問題

對上果次睇醫生係兩年前
心臟應該冇問題
我過兩日帶佢睇醫生

佢係行路都收起條尾

我以前隻狗 老死前都係咁 有一排長期都係訓多 無乜郁

突然間有幾日迴光反照咁 好痴人 跟實你

之後就詳和地離開左

利申隻狗養左16年到

但係佢前果排都正正常常 冇訓好多教

好ssd 個post

我隻狗走之前都好癡
你唔多啲錫佢會後悔

我個隻18都係咁無啦啦走咗我個天冧咗落黎

係，快手睇醫生，佢肯定有嘢唔妥，可能身體某啲地方痛或唔舒服

但唔好太擔心，未必大件事

關於該現象的科學解釋，一般認為是人體調動免疫和內分泌系統對疾病進行最後抵抗所致。其反應包括大量ATP在短時間內水解為ADP為機體供能，同時下丘腦和垂體促使腎上腺皮質立即分泌大量的腎上腺素和皮質激素，激活交感神經興奮點，使病人回復相對正常的心肌收縮頻率，血液循環加快，大腦、心臟、肺、肝、腎等器官因供血突然趨於正常。

樓豬隻狗一定冇事既 加油

真
要及時睇醫生
要及時愛
唔係後悔

睇醫生驗血最好驗埋胰臟
唔好拖 早驗到早醫到
我隻貴婦今年11歲
我直頭想半年幫佢Bodycheck一次

我之前隻狗都試過喘氣
最後心臟病+肺積水+腹水...
佢臨走前一晚, 好乖咁陪我睇左一晚波

醫生話隻衰妹冇野

不過就要check 佢呼吸

做左咩檢查? 有冇驗血/照野?

巴打咁樣驗一次要幾錢？我都想同隻狗驗驗佢